香港獨立建國

寄出國： 香港

你第一日寄嘢呀?

唔好乜都拎黎打飛機

香港獨立!

55

打飛機打到咁真係好撚肉酸

恭喜

宣佈港獨

笑能到肚痛 原來鍵國能真係弱智